去旅行唔小心整唔見呀哥個passport可唔可以令佢無得返香港？

偏遠啲既國家可以嗎？

你好衰

最緊要佢唔識英文同當地語言

參考致命復活

你個名

你個名 笑左

咁大仇口

我都係同哥哥好大仇口

扔呀哥落街

屌

完全唔似假膠喎。

小學雞

咩事

到底佢阿哥做左的咩令到佢有咁大怨恨

笑到震

我想要呀哥wor

我都想
D家姐正衰人